燃點香煙喝啖酒 所以不快都溜走🚬

原來真係岩🚬

我想哭 你可不可以暫時別要睡

橙，冇人理

落左ok買啤酒
諗起以前接佢收工 帶佢黎呢度食野 唉

你刀已經矛錢買煙

屌你啊

唉 唔好再提之前的事了

睇AV打飛機，連續打到虛脫訓覺⋯
但會越黎越空虛⋯